- Processo eleitoral do CGI - formalização da comunidade para participar??
- Regra de participação nas comissões para se manter como membro
- Definição de critério para novo membro da gestão e admin da comunidade
